求教 - 民建聯係屋企樓下擺街站

民建聯現任區議員係屋企樓下擺街站

我: 對於你既政黨支持送中條例你點睇
區議員: 咁你支唔支持反送中?
我: 點解我問你，你又問番我既?
區: 咁你支唔支持
我: 咁係咪我答你，你會答番我?
區: 咁你支唔支持
...REPEAT...
我: 點解你係我果區既區議員，你唔做d野幫我
區: 我會收集你既意見同反映
(唔理人，四圍望搵中年人派傳單)
我: 咁你即係放棄我呢票啦，多謝哂

原來佢地連街坊(今日非黑衫)問題都唔答
事出突然，好唔爭氣地諗唔到d咩同要問d咩
因為佢不斷用反問句，我開有d唔爭氣地跟左佢個節奏

但我相信佢地11月尾大選前會keep住擺
想問下大家有咩可以同現任建制既區議員講?

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

街邊檔 你問衞生環境
佢咪徊避你

賓口人忌賓口碗

千期無郁手 係咁屌柒佢就ok